一人一個自己個ex做過最賤嘅行為

我先。明明係自己想飛人又要瀨落自己阿媽到話佢唔比自己拍拖

唔講少 小鳥爆開了

分手個下鬧到我有咁差得咁差
又屈我出軌又屈我做雞又話同我一齊慘過做狗
兩個月後空虛寂寞凍返黎箍煲話個時鬧我既全部都係假
同我一齊真係好幸福呀汪汪

結果知我同班男仔fd打返機又話我同人群交大亂鬥無限中出

賤唔賤唔知啦不過好撚好笑

咁佢都好精神分裂下

岩岩分手都仲有聯絡下，自己以為可以一齊返，點知佢話想做sp

擺我嘅閃卡同相上連登同tg group

好撚心酸 點解會有啲咁小氣嘅ex

同你差唔多，佢依家係收我左兵

自己賤格出軌講到係我迫佢咁

成人台大撚把啦
唔洗變ex都已經擺緊

唔算賤
以前不嬲都有同ex打機
有次佢自己打緊，我一入佢chatroom
見到得佢同埋另一條友係到
我一聽到男人聲就閂咗諗住唔阻住佢
個時心入面都好唔舒服
後尾問下佢條友咩料
佢又死兜爛兜話條友又有女朋友又盛咩咁啱條女唔係到
明明佢都唔鍾意我同女仔fd打機
講一套做一套
仲有好多
奉勸各位巴打揀女朋友千祈唔好揀鍾意打機嘅過來人

分手後話自己都傷心需要時間沖淡
忙新工作冇時間諗我地嘅感情事
話返工好多野學仲未catch up到
返到屋企都攰到係電腦枱瞓著
之後隔兩日俾我發現係Tinder認真溝女(frd嘅frd)
返緊工都keep住覆好多字同好密
放工更加唔駛講
仲要用我地去旅行最開心嘅時間 我幫佢影嘅相黎溝女 侮辱左污染左我地嘅愛情
有冇絲打明

同我ex一撚樣
tinder幾張propic都係我影
影得好靚

呢個真 完全一樣 過來人
尤其lol 狗公game 因為咁成日鬧交就分手

佢同公司另一個追

估佢唔想一腳踏兩船 分手...

然後同人哋去旅行 但fb 扮自己一個去 但自己影果d 相倒影見到男嘅

我無同佢對質

後嚟幾個月後 佢哋無下文 估佢都係俾人玩架喇 又死返嚟我身邊

覆我就話忙冇時間覆
覆第二個就秒回又打勁多字

到底係咩心態，嫌hurt得我未夠深？

明明想溝其他女要新鮮感，點解仲要扮好人扮身不由己？

hurt到盡頭你就狠到心架喇
過來人 唔仆痛d唔知咩人值得你花時間心機落去

打機有咩問題

同意

呢啲人個價值觀已經錯晒
出軌都唔覺得自己有錯
反而會賴你俾唔到feel佢

拍拖嘅時候我做乜都鬧 做正經嘢又話同friend吹下水又鬧 總之乜柒都鬧 然後又叫我咪同佢一齊同班friend一齊就算 不停重覆做呢樣嘢
結果頂唔順同佢講分手 佢條八婆又話唔想分手 係咁話唔想分手 有咩錯佢會改
我緊係企硬say no
人真係好犯賤

我都唔明呀
明明仲同緊佢一齊個時完全無任何PM/單獨傾計
每次都係一大班人包括佢一齊玩
我仲要同佢係打機識既
但佢已經極嬲鳩 話班人全部都係狗公
好啦 咁我個時為咗佢就同班人斷晒聯絡啦
到分咗手之後好好彩地搵得返班人一齊玩返同一隻game
之後就話我亂交 比人輪緊 無限中出
最記得有句係差唔多咁樣
「而家比人輪緊出晒水啦？」
講緊佢個時好似係想同我復合架 好似係

個陣已經分左手